有個傻仔係巴士唔見咗個銀包

我就係嗰個超級大傻仔
夜晚12點左右坐182往中環港澳碼頭方向
銀包牌子係Burberry
一打開就會見到左面有張AE Platinum
有學生證有女朋友幅相
仲有400幾蚊係入面

可唔可以幫我推一推？
求下好心人出現求下你

推
依加坐N車睇下總站有冇

Pish

推

大消物有冇？

TG group? 未入，睇睇先

曱甴強

Push

地上執到寶問天問地攞唔到

btw 你女友好柒

柒你老母

學生有張AE白金
爸爸

po公海谷問

岩岩有個便衣狗執到周圍搵緊，可能搵緊你。